要CONNECT班淺藍/中間派, 遊行集會一撚定要加埋誠哥口號

我知道好撚多中間派係當誠哥神咁拜

所以要令中間派企係我地果邊, 遊行集會就一撚定要加埋誠哥口號
搵幾條友叫因果由國, 之後成班人一齊叫容港治己!
之後果句直頭可以駁撚埋光復香港, 時代革命!
將激勵士氣既效果提升至最高層次